高登仔：一早話抄登係紅登 淪落到同大陸網合作，做打手

你知道的太多
唔係好事

都係果句，好奇害死貓

55

其實而家新舊登人流比例係多少?

今次唔post大公文匯？

紅登

大公報打手咁撐高登
大家都同一條水？

紅登仔唔敢駁？

橙 高登俾人無視咗

識唔識中文？講到明尋找

「王珍亦指，與騰訊（700）旗下WeChat作為購物節的宣傳平台，並針對香港市場，會在Google、Facebook，同時亦會尋找KOL在香港知名討論區如連登（LIHKG）、親子王國宣傳」

另外知唔知你主人同親子王國關系？

仲有你主人最近送華為俾人圍屌做乜唔上水

由17直播Live、metroX主辦，《都市日報》、《八八通》、Club SIM、熊仔頭藍仔頭、高登討論區跨平台合作，舉辦首個破格網絡紅人主播選舉「17都市驚喜」，17位入圍的候選主播已經亮相，大家可以投票支持心水主播。至於投票選出「17都市驚喜」主播的觀眾，即有機會得到華為Mate 20 Pro手機一部。